intern仔有咩可以打發時間

清潔姐姐都忙過我

自己搵野學

唔好玩啦 人地唔比野你做點自己搵野學呀

返Office 工最重要係練演技學好扮忙
利申日日都要扮忙